想食得健康啲減肥，幫我整下餐單

我 170cm 81kg

通常早餐： 茶記
火腿通粉
牛油方包
煎雙蛋
凍啡多奶/凍檸茶

午餐：
茶記 / 譚仔

習慣：
少飲水 一日1L
冇食宵夜同零食
因為返工所以少做運動

早餐方包走油 齋啡/檸茶走甜
午餐譚仔ok但唔好揀咁肥嘅餸（eg炸醬腩肉）同埋湯底唔好揀麻辣（清湯/普通酸辣/煳辣應該ok）
飲多啲水加速metabolism
其實飲食改善下 少運動應該唔大問題
利申：都係減肥新手

我有試過早餐就咁食個提子包
但返工會好餓，餓到個人有啲燥

計吓TDEE，再分每日食幾多carb protein fat，有熱量赤字自然會減到

170 81 kg 肥到對波都跌落黎

我嘅意思係你早餐其他應該可以照舊 但係塊方包走油

咁已經夠健康喇喎

我都有試過之前，
仲有咩可以減？

但我有增冇減
半年重7kg

你晚餐會食啲咩？

屎

少飲奶茶 奶類最好脫脂

戒加工肉
每日飲夠體重kgX70ml清水
慢慢加
蛋白質食夠體重kgX1.5g 每餐分開慢慢食

完

利申：教練

留名跟

紀律好緊要
想有效果又冇咩紀律就搵個專業嘅督住你

巴打們加油

牛油方包

痴撚線飲咁少水

你早餐食呢d 茶記求其嗌碟野已經爆tdee

去茶記盡量唔好揀多汁既飯 落左好多糖ga

有冇聽過intermittent fasting
有時食早餐係會餓過唔食早餐
你咁快肚餓係因為攝入大量精緻澱粉(e.g.麵包 粉麵) 令到你血糖大上大落先搞到咁肚餓
所以其實戒早餐可以避免到血糖大幅上落
咁樣先根治到肚餓嘅問題
如果你唔食早餐頂唔順嘅可以使試下食牛油果同烚蛋 都頂到5-6hrs 同樣避免到血糖大幅上落

呢個真 習慣咗唔食早餐其實會仲精神又算係容易實行

飲咁多水會唔會好腫

飲唔夠先腫

點先可以快啲減肥？

麻辣最肥咩 酸辣最紅最多油喎好似

我答你la

早餐：自己整，礦泉水吞拿魚，兩塊麥包，一個牛油果，三隻雞蛋，一杯咖啡走堂少奶。

午餐：多肉多菜好少好少飯，記住走汁。

晚餐：都係多肉多菜好少好少飯，走汁。

零食：15粒原焗杏仁，唔要鹽焗嗰啲。兩個唔同顏色水果，如果食香蕉要食好青嗰啲。

基本上我用咗八個月時間減咗20磅，當然要去做埋Gym。173 cm高，最肥嗰時165磅，而家大約145。之前再瘦啲但因為要真肌所以肥咗

條腰最瘦嗰時29.5吋，而家應該31吋

同埋你一定要做Gym，唔可以靠餐單。做gym意思係負重運動。

因為我由33%減到28%fat 就停低左 我懷疑緊係咪運動量要加大啲 食野已盡可能清淡 仲開始食埋麥皮添

根據你嘅formula, 我每日要飲3850 ml水，即差不多4L
然後每日食82.5 g嘅蛋白質，即連3隻麻雀size嘅肉都唔夠。

如果每日咁食，一係中水毒，一係燒哂啲肌肉，一係進入survival mode食太少減唔到，一係肚餓餓撚死。

教練係咪咁呀？

你寫下你份餐單出嚟睇吓。

呢份係我先幾個月既body report.

早餐：餐肉沙嗲嘔公仔麵
午餐：豆腐火腩飯
下午茶：西多士
晚餐：魚香茄子煲

早餐： 低脂牛奶麥皮
下午茶： 炒意粉加蛋 或者 多肉少菜少飯
晚餐： 菜+魚或者肉

利申： 一星期會飲一次半糖珍奶

1塊雞胸都30g protein la
唔駛自己嚇自己
冇人叫你一個鐘灌哂咁多水
每個鐘飲300-500ml 清水 慢慢飲
一日流流長你自己安排啦

同埋食野邊到黎消肌肉喔ching
減脂定增肌都係要飽住做

講左參考完唔明再問
免費同你講 你唔信我都無謂駁 你另外請教高手

快d就唔好係到問
大家人比意見你會好迷惑

直接搵專人幫手算
始終個個體質同標準唔同
正常專人打開門做生意唔會特登伏你

1g肉有1gram protein咁我一日應該食成500gram protein有多

三哥普通酸辣

要食生果同多菜r, 最好唔好飲珍奶

大佬，100g 雞胸有28g protein , 82.5 G protein 都要食around 300g 雞胸啦，點樣得3隻麻雀嘅size啊

咪撚理條on9仔啦 出post要人幫佢減肥 老馮要人幫佢咁
人地俾左個方法佢又係到懶醒
食小過每日既tdee kg*1.5-2.0protein 飲水
一定冇死 仲要串返人 抵佢咁撚肥

如果佢紙上談兵咗咁耐都未踏出第一步，咁真係抵佢咁撚肥

唔好減啦 好辛苦架

你做gym做幾耐

斷斷續續3-4年, 好耐之前跟個教練, 可能教我個教練好麻麻la, 洗左3皮野都無成績，現加我都係自己上youtube 睇, 自己自學, 我覺得如果你唔係追求 model 身型的話，上網自學好d, 但當然姿勢要啱同埋唔好玩太重，去下康民署度學下先都好. 再唔係你想快既, 真心我覺得力威教得幾好, 起碼有 heart , 我有同事上過堂, 洗左4萬, 但佢地真係有心操你, 同埋上堂唔係吹水。

基本上好衰ga, 一拍拖就肥, 一單身就日日去做gym, 所以你自己諗

唔係呀，我係問你去做gym一次幾多個鐘？

之前一星期四至五日，每次最少一個鐘

如果剩係跑步，可唔可以減肥？

完全冇知識，醫來都晒氣

減到，但你會去到一個叫 skinny fat 既情況，身才唔好睇，你係巴定絲？